A Pro-Govt taxi attacked pedestrian, 1 gal lost both legs

On 6 Oct, a taxi stopped in the protester's crowd and suddenly turned left and fully charged to the pedestrians. Three injured, one with both legs fractured and potentially be lifelong disabled.

In my opinion, the young girl was expressing her rights in a peaceful way and not confronting the polices. Her legs cannot be recovered for certain and her life still have a long way to go, comparing to the old-aged driver in his 60s. It was clearly a deliberate attempt to murder the pedestrians due to different political stance.

The gov't and police has played down this terrorist attack as a car accident, which was clearly not the case! According to recent movement, the girl is highly likely to be charged Riot/Illegal assembly facing 10 years of imprisonment while the taxi driver would only be charged for a mild offence/even not guilty at all.

The gov't, police and pro-gov't press only focuses on the protesters who later on beaten up the driver as they believed law cannot give them justice as the prosecution is made by police and/or the DOJ.

Most protesters are not violence in nature, people only fight back against the autocratic government.

Please #StandwithHK as we want our freedom back to our people.

HK stands at the front-line of the battle. If HK falls, your place may be next

We demand law and justice back in order

5 demands, not 1 less
-Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
-Retraction of the "riot" characterisation
-Release and exoneration of arrested protesters
-Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
-Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

A protester who suspected involving in the incident was charged RIOT, max. sentence for 10 years, while the taxi driver is released as a free man

Push

And the police force said this was a traffic accident...
It’s clearly not

Definitely, HKRP just extracted the news that was not favourite to HK Gov't. The taxi driver intended to kill the peaceful protesters using the taxi to crash to them directly.
That's why the protesters need to pull out the taxi driver by their hands and punished him immediately since HK law was useless to protect HK people anymore starting from Jun 2019.

Pro-govt Camp granted 520K HKD (~67K USD) to Taxi Driver who took away protester's legs.
China CPPCC National Committee "Protect HK Camp" donated 520K HKD to the taxi driver, indirectly supporting such terrorist attack.

【文匯網訊】
守護香港大聯盟捐款52萬元
全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。

Above picture is designed dialogue
"I intentionally crashed into the crowd and made 1 gal potentially permanent disable.

Police didn't arrest me and helped to arrest another protester.
What can you do? LOL"